希望泥菩薩探肛可以盡快面對自己內心既真正想法

希望泥菩薩探肛可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱哥迪奧拿,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既哥狗係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡哥狗的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

對！